有冇人知係咩鞋

Push

呢對無鞋帶

死人鞋

開頭都以為係，但睇落唔似

強國圖？